差不多冬至 師傅舉鐵來練兩乳

當初的堅持 現已令我很懷疑 很懷疑 我索你袋底 先會再伸展
gym room 三幾次 師兄逼我全力灌注
舉的竟不如 別個後輩單人時
我掙扎 盼師傅不介意

但見師兄雙腿如女性 問到胸腹何時先練夠
“你要靜候 再靜候 就算俯身雙腿顫抖”

啱音先改啦

借問你唱邊句唔啱音

教會

日後 儘量別教師傅的汗白流
曾經撐舉過的二頭 和腳下那水溝

你有邊句教會你咪講囉
撻一句教會就完

句我掙扎垃圾到

你有貨咪改囉
走住屌

幾時出力威專輯

出緊一分力

好啲?

多謝巴打出手